大6高鐵會冇螺絲用？

17:40開始聽，幾時會成為現實？